一人一個暗戀最後無疾而終嘅故事

個男仔鍾意左自己一個朋友六年，佢地一齊嘅時候，心入面有種說不出嘅滋味，唔係不甘後悔傷心，係淡淡嘅苦味，因為你明白呢個係一個句號，結束呢一場注定失落嘅暗戀

好想收伏樓主

想要

我係到諗，對方其實feel唔feel到？
男女之間，有無純友誼？

You are my bro forever

是但一邊醜+有自知之明就會有

鍾意咗男朋友個fd 又無得可以點 好苦

中意一個男仔好耐好耐
我地次次見面多數嘈交
嘈到要人勸交
但其實我只係想吸引佢注意炸
唔係真心想嘈
有次同佢嘈完
我坐車返屋企個陣忍唔住喊左
最近聽到佢比人拉左既消息
我個心真係dum 一聲好驚
有人問我有冇佢屋企人電話
即使我同屋企關係唔好，少講野
我都開口叫屋企人幫手搵佢屋企人聯絡方法
仲搵左佢死黨（我唔熟佢死黨）問有冇佢屋企人聯絡方法
過左咁耐我都係鼓唔起勇氣搵返佢
我知佢有玩連登
如果佢見到知道我寫既話，我只係想講，take care
啊~好淒美啊（乜料

我覺得有嘅
其實暗戀唔一定會比對方feel到

我會選擇努力放下

佢可能都鍾意你

男女當然有純友誼

睇錯 以為你鍾意左朋友個男朋友
我覺得你真係唔鍾意自己男朋友就分開啦
如果過多一年你仲鍾意個fd 而佢又冇女朋友
你可以試下

拖咁耐仲開到花?

點解唔同佢講

我有個朋友依家都係類似咁嘅狀況
但係佢就係分手後 冇幾耐同左另一個男仔一齊
佢個ex根本未走出黎仲傻更更以為佢會返轉頭搵佢 好大刺激
係明知自己對唔住人嘅情況下 我覺得自己冇資格咁自私

有純友誼
因為fd zone咗

我一直都覺得時間係可以沖淡對一個人嘅喜歡，如果你地冇再有聯絡嘅話

小肥首時光機中哂我心聲
唉
好掛住你

曖昧咗3年 見曬家長 成日上去食飯
同佢屋企人關係都好好
我同佢咩人生大事都講過曬 生老病死個啲
我天真到以為可以一世
佢話只要做到機師就即刻結婚 佢成績都真係好叻
最後有一日突然block曬我wts ig
但佢身邊朋友都話肯定佢冇拍拖
呢件事3年前發生 我到今日都未放得低

佢從來冇同你確認過關係？

得唔到
就放下吧
灑脫啲係對自己負責任

放唔低係因為不甘定仲鍾意

冇叫做一齊過 但3年黎日日不停wts晚晚講電話
會睇戲行街食飯
有次街行佢捉我睇戎指話一考到4條柴就即刻買
會陪佢去機場坐足一日睇飛機
會同佢一齊睇飛機嘅資訊 一齊睇飛機書
對於我黎講 已經好似屋企人咁 我地各方面價值觀都好夾
最痴線嘅係 到今日今時仲有同佢屋企人keep住聯絡
雖然呢件事係三年前 但呢三年黎我都冇拍過拖了
我諗呢啲就係 係錯嘅時間遇到啱嘅人

以前我身邊既人都有咁同我講過
中學個陣佢個級既人以為我同佢一齊左添
不過我就唔信佢feel唔到我中意佢囉
我已經好L主動撩佢
永遠一句起兩句止
多過兩句9成9開片
我真係唔知可以點樣先可以進一步發展
畢左業就放棄lu

切斷所有同佢嘅聯繫啦 包括佢屋企人
我唔知個前因後果 但係我覺得無謂再為一個咁嘅人再浪費時間

咁其實你都唔係自己想像中咁鐘意佢？

你地暗戀人會有咩特徵

偷偷地去佢身邊嘅朋友打聽佢嘅喜好

可能係啦
佢條毒撚性格真係好奇怪
靚仔又唔係好靚仔
講真性格唔係平時我中意個d
我都唔知究竟點解會中意佢
但見到佢個心就卜卜跳
以前中學個陣路過佢班房時會行慢小小
為既就係望多佢幾秒
次次一齊行路去某個地方時
明明有其他人係到
我都會推開其他人
係佢隔離撩佢傾計
仲成日打聽佢有冇女朋友（佢到而家都冇，單身廿幾年）
其實如果唔計嘈交，我覺得d經歷都幾甜係青春呀

會去留意佢既IG,facebook,所有搵到佢既社交平台，𥄫實睇下有冇女

暗戀 就好似演一出孤獨的獨角戲

係大學時期本身都知同系有個好出名好叻嘅男神但一直都冇接觸過
然後係final year先第一次相遇,上某一堂時坐咗係佢隔離,然後吹吹吓水就好快熟咗
同佢互add fb時,佢就已經記實我profile嘅嘢,令我好意外
我有次遇到打擊時,佢安慰咗我好耐仲不斷俾建議鼓勵我,後尾我地好多嘢都會傾除咗感情

之後仲試過單獨見面兩三次,然後見住佢會擺低個正經mode然後露出真本性令我覺得個心好暖
同佢個關係好短時間就變得好好,連身邊啲fd都以為我地拍拖
我亦都冇諗過自己可以同佢嘅距離拉到咁近
可惜最後都係無疾而終,但佢係我大學生涯最難忘嘅回憶

曖昧3年都唔確認關係？
有冇送過野比對方，情人節一齊過？有冇sex？

咁你最後知唔知點解佢當年要block你？
連死因都唔知真係會好撚hurt

畀人暗戀得唔得？
中學嗰陣 math讀極都唔好
f4嗰年有同學介紹就去咗間小型補習社補數
f4補到f6
因為小型補習社所以上堂一對二或者三
有個阿sir由f4跟開我跟到f6
本來f4 f5都冇乜嘢
同個阿sir除咗講數係0溝通咁濟

去到f6嗰陣
我本身係放學去補習所以一直都係校服look頹樣
我有次整爛咗副眼鏡 所以戴con著便服調咗時間放假去補習
咁啱嗰排又剪咗頭髮（我個樣係生得有少少細路樣嚟）
去到補習社 阿sir見到我個樣嚇一嚇
話做乜靚咗咁多

嗰次之後
個阿sir明顯成日主動同我講嘢
又會特登坐我對面好近距離咁講嘢（個阿sir係又肥又矮外貌唔討好嘅男人 但係佢性格好好 好友善好好人）
有啲細節唔多講 驚自爆
我一直都冇理
直到又有一次補習
有個女仔問阿sir有冇拍過拖
嗰陣我坐喺阿sir嘅斜對面
佢話佢拍過一次 不過而家冇拖拍呀（佢係一路講一路望向我講）
我就feel到唔對路
不過嗰陣仲有一個月咁上下時間就考dse
所以都廢事理 扮冇嘢咁照上堂

補習社有個做法係 每逢落堂嘅時間都會喺你補習本手冊到畫星星
咁好正常地佢每堂都幫我畫星星
考dse math前最後一堂 我夠鐘落堂要走
其他同學走阿sir都有講少少鼓勵說話但就冇畫星星
都最後一堂畫嚟都冇用
但係佢淨係叫我畀本手冊佢畫多最後一次星星
揼低頭靜哂唔講嘢咁畫
講咗句dse加油 拜拜 就畀我走
我唔知係咪我ff得太多定點
嗰下有種好唏噓嘅感覺
應該經歷過暗戀嘅人都會明
你期待佢講一啲說話
但佢就冇選擇講出口
唔講 唔完整咁結束
個心就好似唔舒服咁
其實我唔鍾意佢 不過就覺得有啲可惜
雖然講唔講結局都一樣

個腦彈咗句
愛神 也有苦惱
問他可知道

我打完覺得自己好似啲痴漢ff有人鍾意我咁

我係一個幾怕事既女仔
所以一直都無膽去表白
我既暗戀對象由中一到中六都係同班同學

中三選科有兩科咁啱同佢一樣
可能係接觸多左
我就越怕佢會發覺到我鐘意佢

到中四開學 我特登揀左最後個兩行靠窗位
希望我坐個嗰位可以偷偷望到佢
點知佢自己揀位坐係我後面
個陣真係緊張到我心都跳岀黎

個年冬天學校既校嬲話要改版
學生個個都訂唔切 又唔比著其他羽絨
我著住條濕鳩校裙加件薄冷衫捱住凍返學

好啦上英文堂group discussion
要同附近幾個同學啪埋啲枱
搞完一大輪坐好啦
一陣風吹埋黎(啲同學話焗要開窗)
心諗真係頂唔順想開暖包
但諗諗下 唉 我得個一包仔要頂全日
都係等過左lunch先算

個男仔唔知係咪見到我凍
叫我比隻手佢
我未比到反應佢就已經暖緊我隻手
成堂我都比唔到反應
完全Focus左係隻手到😂
淨係知我好緊張 唔知有無岀手汗
就咁就一堂時間啦

件事過後大家都無再提起過
可能係我太細膽 我直情唔敢再靠近佢
之後上選修科我揀左同佢有一段距離既座位
最多係返學放break放學離遠望下佢
唉 我真係好廢

畢業之後佢上左大學 去埋外國讀書
上年啱啱返左香港 我就IG DM左佢
問佢有無興趣食個飯咁 佢應承左 返到黎食個飯
我以為我呢幾年社交圈子大左
經歷既嘢多左 應該唔會再驚啲咩

我錯啦
原來對住初次暗戀既對象
就算你經歷左幾多嘢都好 都仲係會緊張
In my case 我直情食飯前臨時取消左飯局
由上年到依家我都無再同佢聯絡
我完全無呢個勇氣去面對佢

絲打take care

點樣知自已比人frd zone左

成日想揾佢 想佢覆

cls 你打得咁大段野 我好肯定你再唔趁時間未相隔太長約岀食飯 你會有呢個心結跟住你 食過飯者 仲好過一步都唔行前

我到依家都唔知但我諗佢會係我一世人最愛嘅一個了

佢可能已經變哂，而你都可能已經變左，只係你冇發覺
你唔敢面對佢，未必係因為你好鍾意佢，我覺得更大可能係你怕佢已經唔係以前果個佢，你想將同佢之間最美好嘅回憶留低，所以下意識逃避？
不如問下自己，如果佢唔再係以前果個，你仲會唔會鍾意佢
不過 我都係估下 你點諗要點做其實自己應該好清楚

之前聽過一個同你故事差唔多，但係角色調轉，一樣無疾而終，身份已經係一個問題

咁樣睇，佢應該係想試探下你係咪鍾意佢..

之後冇拍拖冇再鍾意人？

冇表白嘅暗戀係最美好都係最遺憾

真係鐘意你嘅人，唔會咁樣對你

成日望佢，暗中關注佢，基本上佢唔會feel到，係我知道同佢冇可能嘅情況下

小學中意過佢幾年 高中又撞返佢中意多兩年 俾其他女仔fd笑長情 自己就覺得好撚白痴

曖昧算唔算

層主算係咁啦
不過我覺得你男朋友如果第時知道左自己朋友同女朋友一齊左既話
對三個人黎講都係件痛苦既事
最好都係放棄哂兩個

我中學個時唔係咩乖學生個朵都臭曬咁滯係唔識我嘅人面前 好衰唔衰鐘意左個讀書好叻嘅師姐佢高我一級 事源有一次出行撞到佢 佢無端端同我say hi 個時對佢以經有好感了 之後無意中係朋友口中聽到佢屋企原來對佢唔太好等等嘅野 佢男朋友又同左自己嘅朋友之後一齊左 知道曬之後唔知點解好想保護佢同想令佢開心 之後好似慢慢咁鐘意左佢咁 每日放學都會坐係操場 飲住佢最鍾意嘅蘋果綠茶遠遠咁望住佢行出學校門口 由始至終佢都唔知我鐘意佢 因為大家身份有太大隔膜了 佢讀書叻到仆晒街嘅 而我就壞學生咁款 所以我由始至終我都冇同佢講我鐘意佢 最後佢入左HKU做大學生了 而我呢家先準備做ive仔 到呢家不時都會睇下佢ig睇下佢過成點 我都唔知自己對佢係點了呢家

你唔敢表白係覺得自己比唔上人，呢個係你set左嘅資格，咁你肯唔肯為左佢努力讀書？你自己問心係咪真係好鍾意佢，係嘅話我相信你願意去做，如果唔係，不如早啲move on算

咁仲有冇做朋友

曖昧應該唔算單戀掛

點解唔講俾人知

其實應該都move on左了 但冇野做時會想睇下佢近況

一個等咗一個人六年嘅故事

Feel到大家無可能係埋一齊先會玩得盡興而又唔尷尬

以前就算幾friend幾多嘢講,我同佢都會自然唔提呢樣嘢,可能我真係怕知道佢有另一半

啱好聽到人來人往
閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰